[jj插沙]封左關仲可唔可以轉機

黎緊會去外遊，但係目的地無直航，多數要係美國／台灣轉機，依家呢兩個國家都封左關仲可唔可以入封轉機？

可以 你轉機都唔過海關

肯定可以？

打去公司問